高質囡囡外地酒店等老細

一般

幾錢 Q ?

咁都高質

劣左小小 不過照屌

算啦

唔錯

別有風味

G

幫佢老細驗下貨先啦

700

甘似羅港威條囡

去去去~

lm

500